有冇自卑撚入黎吹下水

人越大越自卑
每次望鏡只看見柒頭
拖又拍唔成 又廢
啊！！

有人接近都唔敢接受 哈😂

冇人接近
我太毒

it's me
女朋友靚女
成日都驚有人會搶走佢
點解個天咁唔公平